module.exports = [
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Nachbarländer hat China?',
        answer: 15,
        answerCount: 0,
        unit: 'Nachbarländer',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Liter Bier werden in Deutschland pro Kopf jährlich getrunken?',
        answer: 100,
        answerCount: 0,
        unit: 'Liter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang ist der Begattungsapparat der 15 cm langen Bananenschnecke?',
        answer: 80,
        answerCount: 0,
        answerNote: ', das entspricht 550% der Körpergröße.',
        unit: 'cm',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Buchstaben hat das hawaiianische Alphabet?',
        answer: 12,
        answerCount: 0,
        unit: 'Buchstaben',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Einkerbungen hat ein Golfball??',
        answer: 336,
        answerCount: 0,
        unit: 'Kerben',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Stunden Videomaterial werden pro Minute weltweit bei youtube hochgeladen?',
        answer: 48,
        answerCount: 0,
        unit: 'Stunden',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Liter Wasser werden benötigt, um 1 Kilo Baumwolle anzubauen?',
        answer: 10000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Liter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Jahre würde es dauern, die Distanz zwischen der Erde und der Sonne zu Fuss zurückzulegen?',
        answer: 3425,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Weihnachtsbäume werden in Deutschland pro Jahr verkauft?',
        answer: 29.3,
        answerCount: 0,
        unit: 'Bäume (in Millionen)',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Tankstellen gibt es in Deutschland?',
        answer: 14562,
        answerCount: 0,
        unit: 'Tankstellen',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie alt wurde die bisher älteste Riesenschildkröte Adwiata, die 2006 als älteste ihrer Art im Zoo von Kalkutta gestorben ist?',
        answer: 256,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviel darf ein Boxer der Fliegengewichtklasse maximal wiegen?',
        answer: 51,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Sekunden braucht der Schall um einen Kilometer zurückzulegen?',
        answer: 3,
        answerCount: 0,
        unit: 'Sekunden',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'In welchem Jahr kam die CD auf den Markt?',
        answer: 1982,
        answerCount: 0,
        unit: '',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie oft wird der Deutsche Aktienindex (DAX) pro Stunde errechnet?',
        answer: 3600,
        answerCount: 0,
        answerNote: 'mal, also jede Sekunde',
        unit: '',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang ist ein Tenniscourt ?',
        answer: 23.77,
        answerCount: 0,
        unit: 'Meter',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Federn hat ein ausgewachsener Schwan?',
        answer: 25000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Federn',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?',
        answer: 365,
        answerCount: 0,
        unit: 'Meter',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Jahre würde einer von uns brauchen, um bis zu einer Milliarde zu zählen ?',
        answer: 80,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Im Laufe eines 60 Jährigen Lebens hat ein Mann durchschnittlich wie viele Jahre lang eine Erektion während er schläft?',
        answer: 5,
        answerCount: 0,
        answerNote: 'quick math',
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    },
    {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviele Buchstaben hat das längste englische Wort laut dem Oxford Dictionary ?',
        answer: 44,
        answerCount: 0,
        answerNote: '„pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis“',
        unit: 'Buchstaben',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lange muss man ein Straußenei kochen, bis es hartgekocht ist ?',
        answer: 40,
        answerCount: 0,
        unit: 'Minuten',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviel Prozent aller weltweiten Schäden an Kopieren werden dadurch verursacht, dass Menschen ihren Arsch fotokopieren?',
        answer: 23,
        answerCount: 0,
        unit: 'Prozent',
        closed: false,
        ranking: []
    }
    , {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Tage verbringt ein Deutscher in seinem Leben durchschnittlich auf dem Klo?',
        answer: 230,
        answerCount: 0,
        unit: 'Tage',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Zähne hat ein Eisbär?',
        answer: 42,
        answerCount: 0,
        unit: 'Zähne',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie oft schauen wir durchschnittlich  am Tag aufs Handy?',
        answer: 88,
        answerCount: 0,
        unit: 'Mal',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lange halten Ehen im Schnitt?',
        answer: 15,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Eier kann man ca. auf nüchternen Magen essen?',
        answer: 1,
        answerNote: 'Danach ist man nicht mehr nüchtern',
        answerCount: 0,
        unit: '',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Volumenprozent Alkohol hat das stärkste Bier der Welt?',
        answer: 57,
        answerNote: 'Das „Schorschbock“ kommt aus Bayern.',
        answerCount: 0,
        unit: 'Prozent',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang war die vermutlich länste Bier Bong der Welt?',
        answer: 50,
        answerNote: 'Die vermutlich längste Bier-Bong der Welt wurde 2007 gebaut: Bestehend aus einem Trichter und zwei Gartenschläuchen',
        answerCount: 0,
        unit: 'Meter',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'In London kam es 1814  zu einer echten Bierflut: Aufgrund eines gebrochenen Gärbottichs strömten wieviel Liter auf die Straßen?',
        answer: 1500000,
        answerNote: '8 Menschen kamen dabei ums Leben.',
        answerCount: 0,
        unit: 'Liter',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Was ist das höchste für eine Bowlinbgkugel zugelassene Gewicht?',
        answer: 7.26,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Burger können aus einer Kuh hergestellt werden?',
        answer: 1200,
        answerCount: 0,
        unit: 'Burger',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viel Prozent aller Raucher weltweit leben in China?',
        answer: 34,
        answerCount: 0,
        unit: '%',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Frauen lügen laut einer Untersuchung 3 mal am Tag, wie oft lügen Männer durchschnittlich?',
        answer: 6,
        answerCount: 0,
        unit: 'Lügen / Tag',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wieviel prozent der jährlich angebauten Trauben werden für die Weinproduktion verwendet?',
        answer: 85,
        answerCount: 0,
        unit: '%',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie oft im Leben schlägt das menschliche Herz?',
        answer: 2500000000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Schläge',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Stunden verbringt eine Frau im Jahr vor dem Spiegel?',
        answer: 120,
        answerCount: 0,
        unit: 'Stunden',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Menschen sterben pro Jahr, weltweit, an passiv Rauch?',
        answer: 80000,
        answerCount: 0,
        unit: 'Menschen pro Jahr',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viel drückt Barack Obama auf der Bank?',
        answer: 80,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viel % der Menschheit hat in der letzten Woche Pilze gegessen?',
        answer: 60,
        answerCount: 0,
        unit: '%',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viel wiegt ein Liter Honig?',
        answer: 1.4,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wann erschien der erste Playboy?',
        answer: 1952,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahr',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Schritte macht Usain Bolt bei einem 100 Meter Sprint?',
        answer: 41,
        answerCount: 0,
        unit: 'Schritte',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lang war der längste Verkehsstau?',
        answer: 176,
        answerCount: 0,
        unit: 'km',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Freunde hat ein Facebook User Durchschnittlich?',
        answer: 130,
        answerCount: 0,
        unit: 'Freunde',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: '4.1 Milliarden Menschen besitzen ein Handy, wie viele besitzen eine Zahnbürste? (In Milliarden)',
        answer: 3.5,
        answerCount: 0,
        unit: 'Menschen',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viel kg wiegt der Hoden eines Blauwals?',
        answer: 500,
        answerCount: 0,
        unit: 'kg',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lange brauch ein Blitz vom Mond zur Erde?',
        answer: 500,
        answerCount: 0,
        unit: 'Sekunden',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Prozent der Erwachsenen Chinesen Wohnen bei ihren Eltern?',
        answer: 30,
        answerCount: 0,
        unit: '%',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie lange war Barbie mit Ken zusammen, als sie sich 2004 scheiden ließen?',
        answer: 13,
        answerCount: 0,
        unit: 'Jahre',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele Minuten verbringt man töglich mit Kauen?',
        answer: 30,
        answerCount: 0,
        unit: 'Minuten',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie viele % der Weltbevölkerung sind unter 25?',
        answer: 51,
        answerCount: 0,
        unit: '%',
        closed: false,
        ranking: []
    }, {
        category: 'guess',
        question: 'Wie hoch ist das Tennisnetz in der Mitte? (in cm)',
        answer: 91,
        answerCount: 0,
        unit: 'cm',
        closed: false,
        ranking: []
    }
]